阿古路回覆美斯：『親愛的，不用擔心，我的房間只有一個人。』

有巴打話開係講故台

我唔係作開故 但如果大家咁有性趣睇既話我就作埋落去

原post:

冰島逼和阿根廷後，美斯落幕地回到了自己的房間。

阿古路看到美斯獨自坐在床上，口中不停說：「要是我射進了那球十二碼，一切都不一樣了。」

「你也是人，也會有失手的時候。」

阿古路吻了美斯的額頭一下。

「睡吧！明天還要練習呢！」

「我不想睡！」
美斯拉著阿古路的手。
「我還想著剛剛的比賽，場上根本沒有人幫忙。」

美斯開始伸手，摸著阿古路的巨棒。

「我還沒有準備好⋯我還有我的女朋友，而且還有兒子班傑明⋯」

正當阿古路和美斯準備覆雨翻雲，大戰三千六百回的時候，有人正在敲門。

「咯咯！」

用敲門的力度推算，這絕對是一名硬漢。

「親愛的，等我一下。」阿古路在美斯的耳邊說道。

阿古路走去開門，期間都不禁向美斯做出老虎咆哮的表情，像這晚不讓美斯休息一樣。

開門後，門前站著的是一名滿臉充滿男人味的鬍子。

「尼古拉斯，怎麼了？」

是球會拍檔奧達文迪！

奧達文迪把阿古路推到牆邊，強而有力的臂彎壓制著阿古路。

是壁咚！阿古路完全動彈不得。

「真好，美斯竟和你同房，這是意料中的事吧！」

奧達文迪的語氣中帶著憤怒及感嘆！

「我卻要同那混蛋中堅同房⋯」

奧達文迪更憤怒了，胸肌壓著阿古路，令他呼吸開始困難。

奧達文迪的同房，正是球會的宿敵，暴聯的洛祖。奧達文迪把阿古路推到牆邊，強而有力的臂彎壓制著阿古路。

是壁咚！阿古路完全動彈不得。

「真好，美斯竟和你同房，這是意料中的事吧！」

奧達文迪的語氣中帶著憤怒及感嘆！

「我卻要同那混蛋中堅同房⋯」

奧達文迪更憤怒了，胸肌壓著阿古路，令他呼吸開始困難。

奧達文迪的同房，正是球會的宿敵，暴聯的洛祖。

奧達文迪的鬍子在阿古路的臉上磨蹭著。

忽然，有兩位球員走到了他們身邊，是克羅地亞的中場摩迪和高華錫。

他們手牽手地步向阿古路和奧達文迪。

「關係真是複雜。」摩迪用手指卷著自己的長髮。

「過兩天就比賽了，你們的球王還在哭吧！」

「我的羅密歐可是射進了球王射不進的十二碼。」高華錫深情地看著摩迪。

阿古路握起拳頭向高華錫揮去，像睇美斯出頭一樣。

「怎麼了？」美斯聽到外面的嘈雜聲，走出房間看看。

美斯踏出房間半步之時，阿古路立即走回房間，美斯悄悄地看到阿古路眼角流著兩行眼淚。

「沙治奧，你怎麼了？」美斯口中像是帶著疑問和關愛。

「他們還在討論該球十二碼！明明美斯都是人呀…我自己都經常射失十二碼…他們根本不明白你的努力。」阿古路屈膝坐在床上，眼中流著兩行委屈的眼淚。

「下一場！對克羅地亞的比賽，我一定要為你出頭！我要給兩名該死的垃圾好看！」

忽然，美斯溫暖的左手摸著阿古路的頭髮，阿古路的髮泥還未洗掉，美斯的手中沾有了阿古路和髮泥混合的香味，還有一點在比賽和冰島球員碰撞的汗味。

「你還沒有洗澡吧…？」美斯輕聲說。

另一邊廂，奧達文迪回到了房間，怒氣沖沖地關上了房門。

「嘭！」關門的聲音比祖赫特的叫喊聲還要大，在床上的洛祖都被嚇壞。

洛祖是一個暗戀奧達文迪的人，對他的傾慕如雞巴對著哨牙度一樣，是偶像，又是傾慕的對象。可惜兩人卻分別在同市宿敵的球隊，令洛祖進退兩難。持續一年的球季，他們就只有在國際賽期相偶，在英超中相遇時，他們只能是敵人。

「一個月的世界盃賽期…我一定要好好珍惜。」洛祖心中帶著希望，決定在世界盃賽期向這位後衛師兄表達自己的心意。

「怎麼了？尼古拉斯？」洛祖好奇地問。

「與你無關。」奧達文迪用粗獷的聲音答道。在奧達文迪心中，同市宿敵絕對不能成為朋友，即使對方來自同一國家都不例外。他眼中的洛祖，只是敵人，連普通朋友都不是。

可是，奧達文迪愈冷淡，洛祖就愈喜歡。洛祖理想的對象，就是奧達文迪般粗獷和強壯的硬漢子。

奧達文迪粗獷的回笞，令洛祖退縮了。但心中幻想到自己被奧達文迪粗暴對待的場面，他的「阿棍」都挺了起來。

正呀！more are

more

LM

你班友真係痴撚線

More

摩牙

屌你老母,拖我落水

留名

睇到扯左

想起阿古路和美斯的感情，奧達文迪的心情差透了，心中的怒火都希望發洩出來。

他拿起手邊的止汗劑，用力扔到洛祖床後的牆壁上，止汗劑的鑵子因撞擊而爆開，止汗液體都噴射在洛祖的臉上和頸上。

「對不起。」奧達文迪依然用粗獷的聲音向洛祖道歉。

奧達文迪看來有一些歉意，可能是因為害怕自己傷害到洛祖吧！畢竟領隊森巴布利都不是一名善良的領隊，要是在世界盃賽期有球員受傷，他是不會放過弄傷隊友的球員的。

奧達文迪趕忙拿起掛在自己頸上的毛巾，幫洛祖清潔身上的液體。洛祖聞到了毛巾上的汗味，巨根挺起了。

挺起的「洛根」，和奧達文迪的波子交合，雙方的接觸，正如球場上炒芥蘭一樣，再用力一點，相信雙方球員都會立即傷出，完全不用VAR的協助。

「硬漢子都有溫柔的一面呢~」洛祖和奧達文迪的距離不多於10cm。

「我還可以更硬一點。」奧達文迪輕聲回答。

樓主:我還可以更硬一點

繼續

CLS 成隊變晒基佬

男子和男子 怎能親密如此

往死裡插

一路諗番起佢地個樣就好撚想笑

奧達文迪的慾火被洛祖挑得如火如荼。可能因為知道自己夢中情人阿古路已被美斯搶走，他只好把自己的性慾發洩在洛祖身上。

洛祖脫去了阿根廷的訓練球衣，接下來也脫了自己的訓練短褲，只剩下寫著「CR7」的緊身內褲。

「明明是阿根廷球員，原來你是牙朗的粉絲。」奧達文迪帶著不屑的語氣。

奧達文迪也準備把自己的慾火發洩在身前的中堅拍擋身上。

他把自己的訓練球衣拉直，然後綁左洛祖的左手，再和床上的床框綁在一起。訓練短褲就綁在右手，洛祖現在雙手都被綁在床上，動彈不得。

奧達文迪拿起訓練用的橡筋繩，綁在洛祖的眼上，令洛祖看不到任何東西。

「這是你想要的嗎？」
「對，我準備好了，尼古拉斯⋯」

有無人識點整deepfake?
將GV主角改做美斯阿古路

小心比佢本人告

btw

故事人物純屬虛構，如有雷同，實屬巧合
All characters and events depicted in this film are entirely fictitious. Any similarity to actual events or persons, living or dead, is purely coincidental.
Todos los personajes y eventos representados en esta película son completamente ficticios. Cualquier similitud con eventos reales o personas, vivas o muertas, es pura coincidencia.

好撚痴鳩線

Lm

「我出外走走。」美斯說完之後就步出了房間，房間中剩下阿古路一人。

看來美斯心中的陰影仍然未有消失。

阿古路決定給美斯獨自出球場走走，總算可以給他時間去冷靜下來，畢竟是球王級別，一次失手總會成為全世界的焦點。

阿古路打開電視機，當時正在播著德國對墨西哥的賽事。

「墨西哥居然領先一比零！里奧你看一看，明天頭條不會再是⋯⋯」

阿古路說到半句後，才想起美斯不在自己的身旁。

「他很失落，我不知道應該怎樣去安慰他⋯」

「嘭！」「嘭！」

足球場內傳來射門的聲音，吸引了美斯的注意。

球場上有一位年輕的小伙子獨自在練習射門。球場上放滿了雪糕筒和人牆板，小伙子正在不停地盤球和射門。

「十二碼。」美斯對著小伙子大喊。「十二碼是很重要的，愈簡單的功夫愈考技術。」

美斯走近一點，試圖親自指導小伙子的訓練。

原來該名小伙子是阿根廷的中前場，效力祖雲達斯的戴巴拿。

CLS

推

阿古路：是我，是我先，明明都是我先來的......接吻也好，擁抱也好，還是喜歡上那家伙也好。
為什麼你會那麼熟練呀！？你和戴巴拿親過多少次了呀！？你到底要吧我甩開多遠才甘心呀！？
戴巴拿：為什麼會變成這樣呢⋯⋯第一次有了喜歡的人。有了能做一輩子朋友的人。兩件快樂的事重合在一起。而這兩份快樂，又給我帶來更多的快樂。得到的本該是像夢境一般幸福的時間⋯⋯但是,為什麼,會變成這樣呢⋯⋯

越事到

戴巴拿的身形不高大，但擁有俊俏的外表，時時吸引了不少女性追隨，可說是阿根廷隊中的美男子。

「你在幹什麼？為什麼獨自在操練！」美斯開始發怒。

當然美斯的心情會影響到自己對戴巴拿的語氣。一般來說，球員是不可以在操練以外的時間自行操練，避免在下場比賽前浪費多餘的體力。

「立即回到房間！要是傷出了怎麼辦？」美斯擺出隊長的姿態。

「我想要正選，我想為國家出賽！」戴巴拿的眼中帶著熱血和心酸。

「球會的出場次數多又如何？在意甲的表現好又如何？我希望為國家出征！」

戴巴拿的說明感動了美斯，令美斯想起小時候的訪問。

「里奧，你有什麼夢想？」記者訪問小美斯。

「我想為阿根廷出賽！」

美斯呆看著戴巴拿，口中都輕輕地說：「我都想爲阿根廷奪冠⋯」

「我想為阿根廷出征！」

摩牙pls

「我要出精！我要你出精！」

奧達文迪看著蒙起雙眼，雙手被綑綁的洛祖。奧達文迪用強而有力的手臂不斷拍打洛祖的屁股。

「想不到你的屁股比史達寧還堅挺。」

奧達文迪把自己的球傳到洛祖的口中，洛祖沒有方法去反抗，只能硬接奧達文迪的傳球。

洛祖的旗杆立在雙腿之間，奧達文迪開始接應洛祖的傳球，並向龍門的方法不停頂頭鎚，用自己溫暖的口腔去護送皮球到網中，每一秒也是接近真空的接應，準確度比迪布尼的長距離傳送還要高！

奧達文迪不令洛祖失望，每一下攻門都好比前輩巴迪斯圖達的精準射門一般利害！

一下，兩下，三下，令洛祖像去年曼市打毗一樣應接不暇！

最後奧達文迪使用連續的強力頭鎚！1:0！洛祖的防守出錯了！

奧達文迪以1:0的優勢領先洛祖，吞下了勝利的泉水！

想不到你的屁股比史達寧還堅挺

唔好搞戴巴拿

我要出精，我要出精 連住上一段睇，笑到仆街

Dybala 呀

戴巴拿呢種靚仔唔搞gay 真係哂左

蘇狗呢？

dllm

WHAT THE

「我回來了。」美斯回到了自己的房間。

阿古路雖然不在房間中，但浴室中傳來花灑的水聲。美斯和阿古路的關係一直位於一言難盡的狀態，雖然雙方都擁有自己的家室，但心中的他們是相愛的。

「沙治奧，我回來了。」美斯走進浴室中。「你在洗澡嗎？要不要去酒吧喝一杯？」

阿古路竟然不在浴室中，美斯的表情開始變得擔心。忽然，美斯的身後有一對溫暖的手臂擁抱著他，整整地圍著美斯的腰部。

「浴室裹沒有人，水是我開的。」後面傳來熟悉的聲音。

是阿古路！美斯轉了身子，和阿古路相擁著，兩人開始擁吻了起來，阿古路和美斯的舌頭交接著，正如朗拿甸奴在球場上班門弄斧一樣，表演著不同的花式。

擁吻間，美斯和阿古路一同踏進了酒店浴室的淋浴間，球證鳴笛一聲，這場比賽正式展開！

球賽正式展開。

美斯和阿古路沒有脫去衣服，只走進淋浴間裹擁吻。兩人的舌頭在對方的口腔中打滾和盤旋。美斯的盤球技術是世界上最好的，這是上天給予他的天份。美斯的舌頭把阿古路的舌頭當作足球一樣，在草地上不停地打滾，期間好好地利用自己的五星花式技巧，做出牛尾巴、華麗轉身、三百六十度轉身射門等經典的花式。

太美妙了！

兩人的衣服都濕透了，比起英國的潮濕天氣下比賽還要濕！

開波la...

美斯係咪要出佢招牌既假9戰術..

奧達文迪條線好正

見到史達寧個屎忽個句再諗起佢個樣笑到仆街
more

「啊！」阿古路的根部插進了美斯的後面。阿古路的身材不高大，但他的陰莖足足有二十三公分！

美斯的喘氣聲在阿古路的耳邊盤旋，期間不停吹氣，令阿古路正在操縱美斯的時候，自己都開始忍不住。

「操我！」美斯開始對阿古路大叫，兩人開始排出了人型蜈蚣的陣式，在球場上，這根本是4-1-4-1！

兩人有了共識，不希望在比賽日前花太多的氣力。

「啊！」阿古路使用「精準射門」！徹底擊敗美斯了！

「我還是第一次操侏瓀！」阿古路從後抱著美斯，兩人夾著比賽的精華和美斯的泥跡。

「如果下場比賽贏過克羅地亞的話，我們再來一炮去慶祝嗎！」

完。

阿根廷贏波就開chapter 2。

我會live住寫到出場果一刻 細繪四人開波前既情

癡撚線

到底阿古路可唔可以今晚幫美斯出番啖氣呢？
到底奧達文迪拍洛祖會唔會因為大戰後而失誤呢？
到底美斯同阿古路贏波後係更衣室大戰呢？

一切都影響故事發展

Btw阿古路摸摩迪碌鳩係咁岩啫

高質故

仆街睇到扯左

阿根廷隊員都步進了機場，準備坐飛機出發去下諾夫哥羅德準備下一場對克羅地亞的比賽。

「第二戰了，我們絕對不可以放過摩迪。」阿古路口中仍然支持著美斯，希望美斯能把這位皇馬的宿敵打得落花流水。

美斯用愛慕的眼神看著阿古路，腦海中為昨晚發生的事去回味。

「你在寫什麼呀？」洛祖用溫柔的聲音問奧達文迪。奧達文迪沒有回答、仍然冷酷地手執鉛筆，在紙上書寫落不同的名字，是防守的新戰術嗎？

飛機正式起飛，出發到俄羅斯另一城市，為比賽寫下序幕。

笑到仆街， 我還是第一次操侏儒

屌你
4-1-4-1
諗咗一陣至明

美斯俾摩迪爆菊

心臟病發

「第二戰了，我們絕對不可以放過摩迪。」

球證的哨聲響起，比賽正式結束！

阿根廷 0-3 克羅地亞

美斯落幕地獨自走到更衣室，沒有上前安慰隊友，顯得自己對個人的表現表示失望。

場上的奧達文迪都顯得暴躁。

「該死！早應把球恨恨地打在摩迪臉上！我認錯了拉傑迪！」

洛祖沒有上陣，只在身邊一直安慰跪在地上的奧達文迪。

阿古路和領隊森巴布利接受記者訪問。

「隊員都沒有把握我的戰術運用，美斯都不例外！」

阿古路聽到森巴布利對美斯的指責，心中開始憤怒，當記者問到阿古路對戰術的看法時，

阿古路憤怒地說：「他愛怎麼說就怎麼說！」

接下來就轉身回到更衣室。

幾時搞埋教練

係咪冇下文了

輸到咁仲有無文出

有冇人好想大巴拿加入

大巴拿BB

要休息下, 再咁Chur 下場無力對力架

開波前一推

樓主有得作埋落去了

美斯洛祖格劍pls

可以作到禮拜六

Rojo 為左睇樓豬篇甜故爆seed

「最後一輪了！」美斯拍兩下手對球員說。
「這都是上天安排了。在沒有得到冠軍前，我都不會離開！」

阿古路對顯有隊長風範的美斯展出愛慕眼神。

「終於到我有表演的機會！」希古恩拍了兩下肚子。

阿古路今天沒有正選，顯得一臉茫然。美斯把阿古路推進更衣室的淋浴室中，把阿古路逼到牆邊，兩俾都正在更衣，只剩下一條內褲。

「沙治奧，等我，成功後我們去瘋狂一下。」

阿古路吻了美斯的咀唇一下，期間還伸出了舌頭。

「我會在後備席支持你。」

「這次我們是中堅拍擋！我不可接受任何犯錯！」

奧達文迪對洛祖大叫。

「我不會的，我每一下攔截都會為你而戰！」

「不是為我，為國家！」

「要是我進球了有獎勵嗎？」

「美斯到未進球呢！何來到你？要是你進球，我就給你插吧⋯」奧達文迪回答時，都顯得害羞起來。

多謝Rojo兄

贏波又可以繼續作

加速

希古恩 搵人輪姦佢啦

C朗版本 下一個？

Gchi

繼續
奧達文迪同rojo條線正到

c朗 x 哥利c馬

Rojo同樓主係後面攬到咁實做咩

「咇！」球證的笛聲響起，比賽正式結束。

「成功了！我們終於出線了！」洛祖和奧達文迪在球場擁抱著，奧達文迪都掉下了男兒淚。

「我們回房間再來一炮吧！不可以反抗了！」奧達文迪咀嚼著洛祖的耳朵。

「這次又要令我欲仙欲死了⋯」洛祖的臉紅了下來。

「我們終於可以出線，這一次世界盃不可以再失機了。」阿古路展開了爭勝的決心，對著美斯展出自己可以擔當大場面的臉蛋。

美斯沒有說話，可能太激動了，但他心中對阿古路的愛意，兩對小情侶都希望在房間中大戰三百回去慶祝，來進行這個淫亂派對。

「我輸了，我是英超最有名氣的新星，我竟然輸了⋯」來自尼日利亞的伊禾比坐在球場草地上喃喃自語，自我安慰。

忽然有一隻溫暖的手拉起伊禾比，兩人的眼睛對望著，距離都不多於十厘米。

「我出場時間都沒有九十分鐘呢！但我地還有很多很多機會呀，大家要加油去進步喔！」戴巴拿看著伊禾比。

「這小子很樂觀⋯」

「謝謝你⋯」兩人來了一個擁抱。

戴巴拿同2wb

天呀

樓主Ig store 又同rojo一齊坐

點解係大巴拿同2&b

我屌你老味有無咁重口味先
大巴拿同2b

美女與野獸

巨根延

2和b

屌你戴巴拿同2&b

留名等戴巴拿幾時轉會過英超同伊禾比仔續前緣

。。。見到巨棒就自動接咗去鐵棍木棍往死裏打到

大巴拿 2&b

要大戰三百回合了..

今晚法國大戰阿根廷
會唔會有文

期待

開波喇

Mola mola

出左局可唔可以係飛機廁所到屌

樓主 寫場出局q得唔得

臨尾美斯都有助攻阿古路

Rojo bb同樓主今場都夾得幾好

樓主可唔可以作埋落去

究竟發生咩事？agger路件衫開左胸？